有無人覺得好唏噓??

成日都會諗自己朋友唔算多
但係當本身同自己最熟個班對足幾年終於要分開，大家行返自己個條路，突然好似你嘅生活入面有好多嘢都無咗佢地同你一齊渡過一齊捱，同佢地已經唔再係好似以前中學咁成日見，係佢地生活入面自己好似無乜參與咁
反觀係自己嘅生活，個啲所謂大學嘅朋友，比自己嘅感覺好似都唔算啲乜咁，有時又要做show咁，最多係酒肉朋友，想搵一啲好似中學咁知心嘅，先發現其實好難，呢一刻真係好想返去以前
有無人都覺得咁唏噓

人生啊～～

人生其實係咪就係咁，好似會逐漸比人代替

人生遇到既 全部都係過客
就算揾到個伴 到老咗既時候 都係得翻自己一個
就好似當初嚟到依個世界一樣 都係得自己一個 獨來獨往

好撚sad

或者咁諗會開心D
過左某個時間點
你就要同某D人離別
但你可以選擇以後不相往來
或者偶然再聚
友誼係要自己主動建立維繫既